ZCash交流區

小弟做左CD Rom好多年，今日初入連登多多指教

是咁的，冇幾耐之前小弟開始挖礦( ZCash)，收入唔錯，諗住係度同各位巴打交流下挖礦心得。

挖ZCash用EWBF黎挖是常識吧，只不過呢款Miner收得我2%稅，但交唔到貨 。計速度佢係快，但係最大問題係炒左唔識重開。開頭小弟用EWBF果陣半夜炒左，成晚冇挖到，損失慘重 搞到我用佢挖礦完全唔敢超頻，返工要成日扮去廁所teamviewer返去check有冇炒

終於小弟個朋友(利申︰我朋友不是我)睇唔過眼，寫左個ZCash Miner，效率同EWBF一樣。而最大特色係，EWBF個程式炒左就停，佢炒左重開。以後唔洗扮腎虧個個鐘去廁所check有冇炒了

而且仲有UI，入左個address揀左pool後一鍵採礦，唔洗對住個BAT打 command落param鳥

利申，佢同巿面既miner( 例如 EWBF )一樣，會抽2%稅。

如果對個Miner有任何意見，可以係度提出，我會轉達俾佢知

Download Link: